點睇d人抄明星紋身？

見過有人紋mcgregor心口隻嘢

好過紋明星係身

我紋左酒井法子個蝴蝶紋身喺大腿內側

係街見過有肥仔著dybala波衫
隻肥手又學dybala紋咗兩條嘢

老mk

條賓周偏右定偏左先

紋中文點解一定要用新細明體